未贏架大佬，可唔可以唔做做鳩野

唔好做哩啲on9野得唔得，今日比人話係2019版既今天我既時候我都想反駁，但哩啲係乜野？

大家可唔可以保持番果種721 831既憤怒

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

自推2/10

自推3/10

自推4/10

乜鳩黎，睇左兩秒熄左，又係d咪柒行為藝術？

哩啲傻鳩拉走佢又比人鬧兄弟爬山

由得佢又令軍心潰散

推比更多人睇5/10

再推6/10

推！7/10

推 8/10

推9/10

推 10/10

我地真係口贏呀

輕鬆一陣就繼續啦

唉...

push

所有實名支持我地既人
所有曾經幫過我地既人
今次輸左就沒下一次
以後鋪天蓋地既CCTV
封殺所有言論自由

求下你地清醒下....
除左行動Post之外
其他請不要再推

幫推

唔知以為贏左，幾咁歡樂，大家唱歌仔happy

屌你依家成千個義士等坐黑獄呀
撫平怨氣唔係依家做，依家要靠住對PoPo既怨氣打贏場仗